黎耀輝，不如我地由頭再黎過

邊一個意思先

多愁善感嘅近排忍住唔好睇
一個月後先睇啦

試問誰不想從頭來過，但世間又有多少愛可以重來呢？ 時光如同白馬過隙，我們再也回不去了…… 既然回不去，我們又如何從頭來過？

「如果多一張船票，你願不願意跟我一起走？」